今次仲唔到我發動技能

就打八號 發動技能獲得⋯⋯⋯

兩隻米奇魚
有冇巴打知點養

買就買 發乜鬼技能

On9 佢地被人掉左響街就死 真係去救佢地

咁都起到底

快d睇下邊個cap你圖啦樓主

互相起底

Ig冇得睇 好似係

咁都得